鑽石山港鐵站條電梯壞撚咗

成個C出口塞撚住咗 大家行A出口啦

不過出面好撚大雨